集思廣益 油塘有冇影印店系黃

諗住去影啲聖誕咭 硬卡紙嗰隻
搵咗好耐唔知邊度有
有冇地球人知

有獎問答遊戲